---
title: "Под парусами"

description: "Сайт с описаниями наших походов под парусами"
cascade:
  featured_image: '/images/beach.jpg'
---

Мы c Аней полюбили ходить под парусами. Собирая опыт, решаемся на все более
интересные походы. Чтобы сохранить впечатления, решили записывать интересную
информацию. Возможно, пригодится нам когда-нибудь еще или будет полезна и
интересна читателям.
